{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005985",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162781?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울 인휴당"
    },
    "text": "ソウル北漢山の下に位置する韓屋一軒家では、大切な家族行事、企業行事やワークショップ、年末会、スモールウェディングなど、様々なイベントを開催することができます。 また、宿泊及び場所の貸館も可能です。 入室は14:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューもできません。 幼児基準人数を含めて追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 19歳以上からは追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 客室はカラオケが利用でき、利用時間は14:00から21:30までです。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは同伴および入室ができません。 その他の施設としては、駐車場や無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓屋一軒家はどこに位置していますか？",
            "answer": "韓屋一軒家はソウル北漢山の下に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この韓屋一軒家ではどのようなイベントが開催できますか？",
            "answer": "この韓屋一軒家では大切な家族行事、企業行事やワークショップ、年末会、スモールウェディングなど、様々なイベントが開催できます。"
        },
        {
            "question": "この韓屋一軒家の入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は14:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "この韓屋一軒家では送迎サービスやバーベキューは提供していますか？",
            "answer": "この韓屋一軒家では送迎サービスは提供しておらず、バーベキューもできません。"
        },
        {
            "question": "幼児基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "幼児基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "19歳以上の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "19歳以上の追加料金は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるカラオケの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室で利用できるカラオケの利用時間は14:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "この韓屋一軒家ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、この韓屋一軒家では無料Wi-Fiを提供しており、インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "この韓屋一軒家ではペットの同伴や入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この韓屋一軒家ではペットの同伴や入室はできません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設として何がありますか？",
            "answer": "その他の施設としては駐車場や無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 438
    }
}